{
    "a_formula": "zwyk\u0142a",
    "a_identyfikator": "XXI niedziela zwyk\u0142a",
    "a_czescistale": "green",
    "a_piesn_wejscie": "P\u00f3jd\u017a do Jezusa",
    "a_piesn_dary": "Mi\u0142ujcie si\u0119 wzajemnie",
    "a_piesn_komunia1": "Chrystus Pan karmi nas",
    "a_piesn_komunia2": "Panie dobry jak chleb",
    "a_piesn_komunia3": "O Panie, Ty nam dajesz",
    "a_piesn_uwielbienie": "Ca\u0142y \u015bwiat niech \u015bpiewa",
    "a_piesn_zakonczenie": "Z tej biednej ziemi",
    "a_psalm": "Id\u017acie i g\u0142o\u015bcie \u015bwiatu Ewangeli\u0119\r\n\r\nChwalcie Pana, wszystkie narody,\r\nwys\u0142awiajcie Go, wszystkie ludy,\r\nbo pot\u0119\u017cna nad nami Jego \u0142aska,\r\na wierno\u015b\u0107 Pana trwa na wieki.\r\n\r\nId\u017acie i g\u0142o\u015bcie \u015bwiatu Ewangeli\u0119",
    "a_aklamacja": "Alleluja, alleluja, alleluja\r\n\r\nJa jestem drog\u0105 i prawd\u0105, i \u017cyciem.\r\nNikt nie przychodzi do Ojca inaczej jak tylko przeze Mnie.\r\n\r\nAlleluja, alleluja, alleluja",
    "a_pre": "",
    "a_piesn_przedgloria": "",
    "savehistory": "on",
    "sub": "Procesuj"
}